買gtx1070定gtx1080既人多？

兩者效能相差幾多？

1060多

2x%
價錢相差仲多
Btw 1070

可以講係一九樣多
或者一九樣少
10系列做得幾好所以我諗70多

利申只買左1060同1080

用過1070，宜家用緊1080

講下感受

1080:
- 唔開 display card風扇溫度升得快好多
- FPS响1080p下穩好多
- 岩用2k月球

1070:
- 唔用風扇下，溫度都維持到較低
- 如果玩1080p，性價比幾抵屌

970 升 1080 使用中，當初都係 1070之間1516，但我用2k 月球，最後買左我人生最貴個件 hardware

邊張1080?

月球依隻字真係諗左陣

出面有post係咁寫

用緊1070玩4K can go 都幾正

1070 推到4k

遲下可能換機 玩fps想穩定144hz 係咪1070有突？

係

諗緊入邊張1080 / 等1080ti

有budget就等1080ti

2k moon 用緊GTX 1070，算係咁啦，1080效能多得2x%，唔值。

1080用黎推144hz

Steam 硬體 & 軟體調查: January 2017

全球 Steam 最多人用嘅顯示卡 - GTX 970

最多人用嘅10系顯示卡 - GTX 1060

惟有oc 縮窄同1080嘅差距

其實GTX1080 推2K 144hz幾多GAME都唔太穩陣留係70-80hz

1080唔抵買，應該用1070等到1080ti出至再換卡

不過有錢另計，譬如加多張1080行SLI夠做啦卦？

1080SLI玩4K啦

用緊1070 算係唔錯 1080p 都夠用

1070係1080P既最佳選擇

1080推34*14 ，比上不足比下有餘

用聖1070推gta5 4k high 60-7x fps

1070 用緊1080p 60hz路過
想換1440p 144hz gsync

2k 60hz 都可

單卡打2K 全開唔到不如1080p 全開

你班友咪講到1070好廢先得
其實係1080進步得太多
搵番上一代980同1080比你就知個差別

但性價比1070真係最好

1440p 144hz 我諗要 1080， G-sync效果比想像中少

利申用緊

用緊咩月亮

XB271HU

熱到傻full load

5k一張卡太撚貴

咁值唔值升gsync?

1070唔值，不過你一年內會換顯既就去馬

1080買邊張好? 推2K moon

其實係咪因為1440p玩得50-70fps
Gsync 影響唔大

50-70FPS 係直頭廢左個G-sync

咁我開返vsync算
反正input lag 我就無咩野

等1080TI

Asus 貪佢靚仔

我玩 the division 之類全開推 1440p 都唔會咁低架